收左工唔想返屋企

寧願係條街無目的性流連
唔想返屋企食飯
寧願一支公食d 最平既套餐
呢個世界真係好嘈

有人煩有咩唔好

唔係唔好 只係好似一條船係個大海度漂左30年都仲係得一支公 又或者成個人好似落唔到地既過山車乘客 唔知點算

做人到底為左啲乜……

屋企發生咩事

屋企無野發生 只係兩老不斷逼我快d 生仔

點解要逼人拍拖 點解改變要靠結婚 真係無心機要投入呢件事